個太陽係咪食左春藥？

點解可以咁撚熱？發情？

係怪都怪后羿啦

你幫幫佢出水

食左過期春藥

冇睇一日 咁多新icon

有排我地受

就係引后羿射佢

熱到出汁呀救命

係呀, 吹呀?

佢搞到我出水

太陽做嘢唔駛你教

呢個係大腸

好得意